一人一信投訴石鏡泉

大家一人一信，等佢早啲退休啦

港台投資新世代主持
投訴電郵:ccu@rthk.hk

經濟日報副社長及專欄作者
投訴電郵:cs_onlinesub@hket.com

送多張相畀佢

今朝晨光第一線已經無石鏡泉

預謀犯案
推到調查佢

佢攞咗一個禮拜leave

sad
原來未收皮

幫下手收佢皮

佢算唔算公然教唆襲擊？
元朗個班白衫暴徒真係用藤條木棍打市民

網上仲有好多人唔知係27定28號
係改左做27號光復

幫幫手推

石鏡泉 你以為道歉就夠？ 以後建制出一個 我地就追殺一個 ！

乜野投訴？
佢騸動暴力襲擊！刑事架！
報警呀！

任務成功

[屌你正呀喂]石鏡泉俾人炒咗！！！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區